\section*{II. Lähtekood}
\addcontentsline{toc}{subsection}{II. Lähtekood}

Töö raames loodud avalikud koodihoidlad asetsevad järgmistel aadressitel:

\begin{enumerate}
    \item \url{https://gitlab.com/kristjanhk/tk-mock} (Latexi projekt töö dokumendi ehitamiseks)
    \item \url{https://github.com/kristjanhk/xroad-logs-scraper} (X-tee avaandmete kogumise tööriist)
\end{enumerate}

\newpage

\section*{III. Joonised}
\addcontentsline{toc}{subsection}{III. Joonised}

\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{assets/image/empis-statistika}
    \caption{Koodiridade statistika väljavõte projektist EMPIS, kasutades Statistic~\cite{statistic-plugin-intellij}
    pluginat koodiredaktorile Intellij IDEA 07.12.2020 seisuga}
    \label{fig:empis-statistic}
\end{figure}

\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{assets/image/empis-paringud-statistika}
    \caption{Nortali arendatavate Töötukassa moodulite päringute statistika 10.12.2020 seisuga}
    \label{fig:empis-request-statistic}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{assets/image/backend-stress}
    \caption{K6~\cite{k6} tööriistaga mõõdetud serveri koormustestide tulemus}
    \label{fig:backend-stress}
\end{figure}

\newpage

\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \inputminted[fontsize=\small]{html+ng2}{assets/code/frontend.html}
    \caption{Kasutajaliidese HTML-faili koodinäide}
    \label{fig:frontend-code-html}
\end{figure}

\newpage

\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \inputminted[fontsize=\small]{ts}{assets/code/frontend.ts}
    \caption{Kasutajaliidese TypeScript-faili koodinäide}
    \label{fig:frontend-code-ts}
\end{figure}

\newpage

\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \inputminted[fontsize=\small]{ts}{assets/code/BackendResource.java}
    \caption{Serveri teenusekihi koodinäide}
    \label{fig:backend-resource-code}
\end{figure}

\newpage

\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \inputminted[fontsize=\small]{ts}{assets/code/BackendService.java}
    \caption{Serveri ärikihi koodinäide}
    \label{fig:backend-service-code}
\end{figure}

\newpage

\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \inputminted[fontsize=\small]{ts}{assets/code/BackendRepository.java}
    \caption{Serveri andmebaasikihi koodinäide}
    \label{fig:backend-repository-code}
\end{figure}

\newpage

\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{assets/image/database}
    \caption{Andmebaasi struktuur}
    \label{fig:database-schema}
\end{figure}
